各位巴打平時點整蠱女朋友？

女朋友天生閪面,所以成日想整鳩佢
每次上黎一齊訓又想放屁既話
就用被笠鳩佢個頭再用屎忽對住佢放
等佢感受下D屁 臭撚到佢懷疑人生

pussy slap

係碌鳩擦辣椒油再含

殺敵一萬自損三千